歡迎醫護人員加入我地既陣容

講真 依家佢個講法 就係我地唔會亂比D病人資料人 但係其實個個係A&E 都可以印出黎比D狗 姐係前線人員既錯啦

推

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！